澳門人平時係澳門有咩做？

段估都唔應該唔係去賭場掛？
係咪都係嚟香港定係點

去賭場賭錢

返大陸啊唔使問

【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇

去亞馬喇逼巴士

放假去珠海食化學元素

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

[剩番四日]大專手足需要大家幫手！！

香港人係香港有咩做？

喜茶太二

睇微辣

日抖返工夜晚抗爭

識個澳門frd佢話其實好多澳門人唔睇微辣

咁玩抖音

上網屌下香港人,再搭船黎香港行街睇戲食飯
然後睇下邊個討論區多人用就抄個名去Facebook開返個同名o既群組再係前邊加澳門兩個字

奶共求存

還有黨

奶共 讚頌習種

有錢去香港
冇錢去拱北

正如迖香港都唔係個個識

去支那 飲閪茶 食元素週期表

佢哋好似去珠海玩多

澳門咁撚細又周圍支那人，留係屋企打飛機最實際

你係咪澳門人
日日賭都唔係辦法

其實澳門人好似打機d npc咁

返工(返賭場,政府,銀行) = 有主角行埋去同npc講野, 有反應, 不過都係遊手好閒, 你問佢一句佢答你一句

放工(係屋企/出街) = npc 自己企係度冇反應/遊魂

睇加蔥，fok哥

食飯睇戲出海行山去中環行吓啲傢俬舖睇吓畫？

咁佢哋平時係澳門做咩啊你知唔知？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌

去Gina可以玩啲乜嘢

呢個post高質，咁撚細我都想知有咩好做

我係外國見到個澳門女仔好靚想識佢
我就喺度諗究竟有冇機會喺香港可以約佢出嚟
但係又唔知道澳門人平時係咪都係黎香港

利申：借ac

留名睇有咩玩

其實做澳門人都有啲悲哀
話時話澳門個面積有冇香港島咁大

澳門係咪得一個海灘？主題樂園又冇、大型商場百貨公司係咪都係得一兩個？？所有活動都要去香港同大陸非自己友，到底做澳門人既心態其實係點？會唔會好自悲？

澳門都比支耶入侵左啦

香港島的三分一咁大

其實話時話做澳門人覺唔覺得悲哀？
同埋想問下如果俾你揀你會想做香港人定係澳門人？

好似冇咁細喎

佢會叫你down wechat 用滴滴打車 結婚之後搬上大灣區

大陸人做乜，澳門人做乜
冇分別

同埋想問下佢其實你哋去親香港人定係支那人？
真心想知唔係串同埋有冇冒犯嘅意思

返工放工
睇netfilx youtube
跑步 打波
無野做去食個葡撻再返屋企

但澳門人有葡藉 屌吓香港人 有咩事都可以去歐洲

身邊啲Fd放假就去大陸/香港玩

近排澳門應該逼到爆

你落去o的平民區睇o下咪知人做乜
我睇到都係食飯吹水行o下街咁

人o地返大陸又得o黎香港又得
旅行使費
多又得少又得
香港去旅行最近都台灣泰國日本啦

而家香港好大咩
放假咪唔知有乜好做...
100步笑人50步都唔覺得有乜咁光彩

住日本o的人笑香港細o個陣
你又點睇?

不如問下澳門人最想要咩

一係去中國一係去香港

識澳門人咁講

每星期去試唔同既桑拿骨場

微辣係搵一班澳門人做野 呃澳門政府錢扮咩搞文化創作
但10個有9個客都係香港

好X悲哀
仲要6月後加倍

你問想做香港人定澳門人
我真係答唔到
我覺得香港人好聰明好勁
但嗰種生活壓力我諗可以殺死7成澳門人(DSE,供樓...

澳門土地面值有大概31km^2
(未計新填海地

人地去珠海玩近過黎香港

識親戈d都係返珠海

真

香港人大把錢有咩事買樓移民去嗰啲全部都係語系國家好過葡萄牙啦

返工睇連登

每逢五六日都去香港玩定係點？

黃嘅親香港
藍嘅親支那

澳門8成人以上係藍
以前佢地窮
話香港人好閪
最後自卑變自大

但係去到 又多橋 覺得好大咁

抖音吾係講笑。係顯示到一個人個腦有幾殘既app

識親啲荷官都係傾返珠海邊度邊度有好野食，又好平好抵，邊度邊度好玩之類的話題

丁刁敗北

放假點會唔知有咩好做係香港
係你冇錢姐

可惜係好少澳門人上水

澳門去香港交通有無年票之類
下下來回都幾舊水?

有部分人鍾意去大陸玩
但其實有好多都唔會出大陸
放假都係行街食飯睇戲
或者喺屋企打機睇片

真係8成藍
屋企廢老又藍
返工上司又藍
大部分真黃都唔敢出聲
慢慢就被同化成藍

澳門無咩山行
黎香港行下山掛

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

點解講到好似澳門唔使供樓咁

真係好撚細
啱啱發現原來香港島都有80km^2

順手問埋新加坡人放假可以玩咩

真係有啲悲哀
有香港唔去支那

過關飲喜茶食探魚好似

後生嗰一輩都係八成藍？
其實香港人係自大得起喎個問題係佢哋有冇諗過

係屋企打機睇片屌囡打飛機

其實抖音都幾得意嘅我個人認為
但係始終佢係Gina app所以我冇用

長洲人同梅窩人平時有咩做？

叫雞

玩Mario kart

幾百蚊唔係好貴姐

去打令

船飛好似有(以前聽過
依家唔知

澳狗吠吠吠

本身新加坡好過澳門啦
不過鄰近嘅國家例如馬來西亞冇香港或者支那咁好玩

澳豬平日嘅工作就係愛國

冇香港咁變態
唔會有劏房
不過樓價呢幾年係升唔少
好快追上香港

起完港豬澳最開心咪澳豬
交通平左一半起碼

嗰啲地方有後生仔㗎咩

食飯訓教賭錢屌香港

去香港船飛貴
去支那0成本
消費都平

因為澳門本身都係支那地方

係澳門可以揀啲行路去公司嘅工
黎到香港之後無呢支歌仔唱
放假就北上或者去香港
平時收工咪跑下步打下波

賺完遊客錢 再做番遊客

佢哋有咩就上珠海玩

我又唔覺得會追得上香港
香港貴系因為地小人多加上係國際金融中心同埋係國際社會嘅地位非常之高同時香港亦都太多有錢人等等因素所以比較先至會咁貴

澳門雖然係地小人多但係始終國際地位冇同亦都唔係國際金融中心

我指全部人口8成
90~00後生一代就多啲黃
不過好快畀新移民取代

澳門真係支共統戰得好成功嘅地方

就係因為平所以放棄嚟香港
澳門嘅年輕人要爭氣啊

可以行路返工有幾方便嘅

睇google係咁上下喎

屌好撚驚我想食嗰個澳門妹都係藍

今日咁啱要過澳門，lunch嗰陣聽到啲人係咁話咩搞亂社會，搞咁多嘢冇用，咩太自由又係衰，咩一早要從細個教愛國呢樣嗰樣咁，啲澳門人平時應該係，每日接受共產黨洗腦

其實00年頭啲大賭場帶咗好多錢入嚟
依家仲要話開股票市場(人仔結算
好快變中國白手套(可能係驚香港再做唔到

香港人唔係返大陸又得過澳門又得？？？

2年冇返大陸

你咁講即係香港要有錢先有o野可以做
係咪仲慘?

我諗更多係中立食玩瞓澳豬

後生其實冇乜藍
身邊好多人都係黃
剩返嗰啲係乜都唔理

有冇澳門開LiHKG教學?

我諗大部分澳門連登仔都係用大學email

真香港人返咩大陸去咩澳門?
係澳門人俾大陸同化先會想返大陸

賭場

Google map唔會厄人

原來包澳門大學EMAIL?

去香港發夢 用正苦一皮課星火立場

yes

吾你老母
我你老母

喺(利申用緊

澳門人對即將立法既「謠言罪」係咪所謂？
如果係既，你地真係豬無誤

大三巴 觀音像 媽閣廟

痴下香港人個名 去旅行扮香港人
返屋企再屌吓香港人
又收下中共啲掩口費 打風浸死人咁囉

澳門人其實點睇香港人

冇咩用就唔做

去珠海囉

連登兩大澳門毒瘤 朱智賢 玄學大師唔知乜柒

同埋有樣野想知好耐
澳門仔平時放lunch 係咪個個都可以返屋企食飯
咁撚細 行都行到返去

唔係叫返大陸而係叫做去支那呀屌

有幾慘？香港大把人有錢

D1 , D2

呢個真，出到外邊人地問係咪香港人就話係，因為廣東話=香港人，識澳門老鼠

如果單純講生活圈根本同香港人無分別

就算香港地大過佢地但成世去海洋公園山頂既次數分分鐘一隻手數得哂或未去過都唔奇

澳門人係咪無得露營?好L柒

我啲後生嘅黄嘅意思係會親香港人定係點？
我見都有唔少澳門人平時都係用Gina微信第一時間比我嘅感覺就係藍屍

Agree

係冇能力去屌
澳門啲藍絲個個撐23條架屌

搏唔到

Unsw師兄
乜你係澳門人嚟㗎咩？

其實佢地出到去旅行過海關係咪成日會俾人留難
人地聽都冇撚聽過咩地方嚟

btw, 諗到多樣就係痴香港個機場用
去親撘飛機都要過嚟香港

有
黑沙海灘有

澳門多數用wechat
因為當時wtsapp未開放畀澳門store
黃嘅真係會親香港
做文宣又有過香港發夢都有
所謂後生嘅藍多數係中立澳豬
你話要做到"我真係好鍾意習主席.jpg"
我身邊搵唔到囉

嘩我屌佢哋老母
真係要屌撚柒晒啲後生仔先得
有WhatsApp唔用用微信呢樣真係超級反感

btw澳門黃

港澳人都好想知 澳門人平時有咩做

風餐露宿型啲架咩

冇計
多數係屋企人用
冇得唔跟

同六月前香港人一樣 飲閪茶

返工返學嗰撚嗰都用
冇得唔用喎
利申同自己堆FD冇用

我對澳門印象就係咩都要靠人痴人用、
連坐飛機都要，仲要奶共on99咁

真
但係又要痴又要屌
之前去過一次澳門
覺得啲澳門人普遍對香港人態度都唔好
最撚鍾意收完港紙找返澳門錢俾你

個個都係聽澳門frd講，你係羅范椒芬咩，聽下就當真，連登仔真係

其實都幾好笑，自己係世界上冇咩名氣學人睇唔起全世界都識既香港人 你話新加坡我仲理解到，人地細得黎話晒一個國家（但一個冇自己文化既國家都係7）

感覺上馬交多靚女過香港

想認識下澳門d後生仔
知下佢地平時生活係點

屋企人用微信就等於我要用微信呢個係乜嘢邏輯？

我窮極係香港都仲有大把山可以比我行
要好好愛惜香港7成綠地

你先係師兄我都未畢業

我係澳洲都可以唔用微信啦點解澳門唔得

我同老母都係用wtsapp

靠人痴人用呢句精景

大佬邊有咁多散港紙找俾你有時唔好咩都屌 人哋找錢真係用開澳門幣 點解唔可以好似去日本咁樣尊重返人哋嘅lol

True

大家增加認識

吓唔係喎
見啲的士佬都係成箱港紙係度
開到聲叫佢找港紙都話冇

個ac其實唔係我我有份用姐
我自己就嚟畢業
我哋大unsw嘅香港人要團結

扮咩環保撚，係連登講環保傻的嗎

可能人哋港紙有其他用途 都係果句尊重返人哋 唔好似住自己係俾錢大曬 澳門好多人憎香港就係咁(冇計大部份人都係做服務性行業)

可能因為日本人值得尊重而澳門人就⋯⋯⋯⋯
畢竟係好多澳門人自己攞嚟俾人屌咁撚多藍屍

對唔住我真澳門人connect埋我可以？

你呢啲咪老奉囉，唔通收美金又要找美金咩，真係抵你被人屌

成班藍絲親戚日日係到轟炸我

如果因為咁樣而唔尊重人嘅話只會顯得自己冇修養no good wor

我大unsw大把香港人俾你connect

星期六日睇 立場live

賭錢 出珠海 好撚鐘意用個出字

我好摺冇乜朋友最鍾意自己一個係mathews食狗飯

出大陸！

睇澳門賽車

瞓醒->落樓下茶記食個飯飲杯檸茶，聽下班廢老鳩up時事->返上屋企打機->5點咁上下去街市買餸->返屋企煮飯->食飽洗碗，洗完就打機->臨瞓就沖涼->瞓

有時就同班FD去打下波，夜晚食下宵夜。基本上係咁

利申：上次去香港已經係7年前，除左返鄉下基本唔上大陸。

真，冇formula E 睇唯有過大海睇賽車

點解可以咁耐唔黎香港

ctm mail

覺得無乜野需要去香港先做到
上次去都係因為初中畢業成班FD近近地去香港玩左兩日當Grad trip

親親大自然, 人都醒神D

態度正確

竟然澳門人會唔成日黎香港
你話香港人就話冇incentive 左澳門啫

吓 依家講緊港紙都係澳門其中一種流通貨幣喎
要求佢找港紙都唔得？
我又唔係佢唔找港紙唔就唔俾錢
完全唔關尊唔尊重事喎ching

我都認同唔係俾錢就大晒
但係做得服務性行業 係咪都要儘量滿足吓客人嘅要求呢
你turn down個客唔緊要 但係最少要有禮貌啲囉

桑拿

可能我係少數掛
要買要食澳門又唔係無
去玩一日半日又唔夠
但係香港洗費又貴
唔係飛出亞洲又唔洗特登去香港飛

食飯消費澳門大陸各一半一半
得閒就揾下平機票去旅行

某啲賭場 員工每個月都有套免費船票

人地法定貨幣係澳門幣呀，咩叫其中一種流通貨幣，你咪試下報警話個dc9唔找港紙比你囉

80, 90, 00 基本上都係黃的。但00,10開始的都會係黑深藍

真係賭場
利申: 居澳港人

澳門dc9出曬名黑的，唔劏你都偷笑啦

真澳門人應該過晒歐盟住

當身邊嘅人都用就冇得揀

最好就換定葡紙唔駛煩，周街都有得換

Wechat係贏係個語音到

真係好悲
次次出街食飯
啲大人一定係藍絲
電視又播CCTVB
成餐飯有7成講藍絲嘢
就快人都癲

LIMCO

返工，放工去海邊跑步、食飯瞓教

放假會去朋友開嘅店舖吹下水，買下日用品、打掃下屋企，或者揸老電跑下山、或者去踢波

利申：低慾望人士

兩邊都有身份證
肯撚定港>>>澳
澳門同大陸根本冇咩分別
D親戚買送係揸車返大陸買 平時娛樂都係上珠海

10後同紅底學校學生會玩
基本上大部份後生仔都唔會點玩抖音
利申：學校社工

香港多人玩啲下話

IG佔大多數啦
有D會玩埋Snapchat
抖音真係唔識人有玩

葡萄牙係歐盟國家黎即係可以係歐盟入面任何一個國家居住同工作喎。香港人最多既咪係加拿大同英國國籍，脫歐之後英國國籍都唔可以係歐盟做嘢同住啦

最憎人用語音

o你老母

無辦法，老既識打字又有幾多個
依家班後生都係鐘意用語音輸入>打字啦

次次見到D長輩錄成分鐘比我都唔鬼想聽

你係邊度外國識澳門妹呀外國啲港女都藍到痴線啦，之前間學校3/4香港人都係藍

利申，澳門人，幫手做文宣，會到前線，亦都拎左1萬維穩費買gear比前線+星火

香港人一九樣

真係無地方好去，放假都係毒係屋企睇YouTube、打下ps4。

一係就同朋友出去食個飯，出下電單車去黑沙海灘食個燒烤，去睇下戲咁。

澳門真係好悶，黎黎去去都係果d地方，鋪頭又少，買野得舊款，又貴。賭場果d購物地方大部份都係名店，唔係平民可以買得起，全部都係大陸人買。

去大陸真係不了，我諗都無去大陸3-4年。
以前澳門買唔到嘅野就迫住淘寶，而家都已經無買淘寶，可免則免。

供樓唔係壓力
好多人連買既能力都冇

利申:冇能力

澳門有無imax

生活過兩年答你...好撚悶

好似銀河係最新 睇到都呆撚左開左場10分鐘都未熄燈 遲到可以鳩坐

呢個post完美展現50步笑100步
有啲說話難聽到

利申香港人
去外國讀書個陣比人問香港係邊
地圖上睇都睇唔到
問我平時做乜
係幾難堪想解釋又解釋唔到

依家走去笑澳門？
香港人平時咪都係旺角尖沙嘴銅鑼灣中環
地唔一定要大先多嘢玩既

銀河UA睇戲

去過幾次都唔係好覺邊到有本地人

瘋狂發夢，文宣，抵制

o 都老母
你試吓用電腦速成打字
你搵吓 嗰嘅㗎 搵幾耐先啦
同埋香港字喺win98年代
如果對方無裝嘅話係根本睇唔到香港字
啲字庫仲要分櫻花同香港政府
唔同字庫又可能睇唔到啲字
用o0O以前係好普遍
只係而家個個電話打字常用字排前面
先打多咗

呢啲唔係5p唔該
只係網絡舊世代用開轉唔到手

真心睇到好辛苦

根本好多人借啲意喺度分化香港澳門
唔好唔記得澳門有人想搞過默站支持香港
澳門仲有少部份人仲係未被支共同化

咁唔該
唔識就唔好係咪都x你老母
5p先係咁覆

對住祖國強大打丁

澳門舖頭找mop俾你都要屌

叫雞同做雞

都市傳說嚟

同港豬一樣 返深圳囉

做乜鳩又批鬥澳門

番工8粒鐘無野做。
收工做毒撚打機睇動漫。

都幾順口

澳門人留名學嘢

其實澳門人係咪大部份都有香港身份證
識幾個都有

呢位巴打就心水清
屌你老母分化撚

你俾人民幣都係找澳門錢俾你架啦on9 港紙大撚曬咩

同支那人一樣

同緊香港男友拍拖，澳門太撚悶
所以放假多數都過香港
依家局勢咁我老母屌鳩我話仲過去
但我都照過喺澳門太多藍絲好辛苦

Exact7ly

找返港紙俾你係人情唔係應鳩份
西客去到邊都唔會得到人地嘅尊重

去香港遊行囉

悲哀

我地香港人點會玩

Where is aus ?
仲有歐洲有邊個國家好過英語系國家

之前工作係澳門住過一年
屌你悶到發臭, 日日係屋企打機之外真係冇地方去
劇院好似得一間, 又冇商場, D 商場全部都係D 賭場附屬既名店
食野又貴, 食個茶記都貴過香港起碼1成

Aus咪一樣有錢理得你澳門定香港人都可以去㗎啦。歐洲除咗英國仲有邊個英語系國家？其實你係咪淨係想講英國咋？

邊個話外國嗰啲港女藍？
你又邊一間學校3/4藍？
我大unsw 又唔見有呢個問題？

就本地人先唔會成日賭
見賭場都係大陸人多

我幾撚時有講過係應份呀
咁我有依個要求你滿足唔到講聲咪得囉
洗唔洗對人態度咁撚差呀

好心少少野就唔好過份解讀
開口埋口都西客

大過屯門新市鎮小小
計埋郊野公園範圍
屯門區大過澳門兩倍左右

呢個好問題！

澳門連籃球場都唔多過

正確啲黎講係香港唔想做
香港既地位好大部分係巧合，而唔係人為
頭幾十年爽緊既時候當然冇野
最近呢十幾年要收返香港
又放埋啲蝗落黎，炒貴哂啲樓，拎哂啲資源
對日常生活既影響大到不得了
啲醫療，教育，房屋全部出哂事

我真心好希望澳門可以成為下一個金融中心
我地呢幾十年都賺夠啦，都想俾機會你地賺下
你地一定要搞得成呢個人仔交易中心

好過班港豬話「返」深圳

好撚多香港人玩啦你唔識唔知當冇？

BU BC UC都好多藍啦

過左黎一段時間
收工翻屋企睇電視，最多做下gym
無澳門朋友，太多藍
好掛住喺香港收工可以同d 朋友飲下酒
澳門除左生活節奏慢同有錢派之外真係無咩好

永樂、大會堂、觀光塔、銀河。
就咁數都4間戲院
茶記午餐黎計大把地方30令蚊一個飯包野飲

擺明條友唔知碇就以為係咁啦呢啲咪井底蛙囉

大把啦
塔石、青州起馬3個、新橋、媽閣、觀光塔、黑沙環政府辦事處附近又有，重有其他少去唔係好記得
總之澳門籃球場絕對唔算少

咁桌球呢？

桌球指督波？
黑沙環荷蘭園個邊多
通常都樓上鋪，要細心搵下。

唔會講緊有仔戈條女下話

睇下微辣咪知

廢老都係咁

唔好啊澳門好多藍絲會被洗腦

聽佢地發表下偉論其實幾好笑

澳門有無山行？

當身邊嘅圈子都係用WeChat
就無得揀

邊個玩同我出嚟等我屌7晒佢哋

可能以前多澳門人去香港
近幾年比較少
唔係有咩特別野買/做
都唔會突登去

Bu bc uc乜嘢嚟

扑野 生仔 生活

點解我唔明你講乜

um吓制
佢地唔係講㩒

得少數人兩邊都有

封下路 私了下班低賤種族 學下魔法 做下design文宣
睇國際新聞 同美國共和黨議員傾下計 改造公共交通工具 大長征 屌下狗 坐下48 去下新屋嶺 屎忽通一通.....

好撚多野搞

返大陸

我覺得唔多
多數人都係去會所玩

上FB澳門高登起底組睇下咪知囉

多數放假去飲酒

澳門政府日撚日係TVB落廣告宣傳澳門
但澳門網民就日日屌9香港為樂

奶下共，上fb 鬧下香港人

老虎機撳足一日

絕大部分澳門人是不賭錢的

想八掛問下，澳門人去咩地方買一般家庭電器(電視雪櫃洗衣機果啲)？
過嚟澳門幾次見過啲勁細嘅電器鋪但無咩賣

澳門大叔有三種
賭錢
釣魚
叫雞

後生嘅一係打機一係珠海螞蟻88見

平時d人玩都收收埋埋， 真唔知邊個有玩邊個冇

太細太矮 無人會突登去行

agree

八佰伴呱

澳門樓價1500呎左右1000萬到 但平民樓就同香港一樣
但澳門公屋同居屋真係平到無敵 每月比到1000都叫貴

屌。有咩好做姐
有工開嘅咪派牌㩒制開骰盅再唔係洗牌狗
未有工開咪係屋企練習等見工

分化post
呢個時候出分化post都唔知咩居心

偏偏冇乜澳門人會去歐洲定居/發展

除非你讀法律/葡文會去葡國留學之外
大多數人都係當本葡國護照係旅遊證件咁大把

比較出名嘅電器行有 來來電器、金龍電器、卓仁電器等等。

身邊無乜人住公屋

我都係以前喺嗰邊做過野之後識左個阿叔佢交租水電媒加埋好似係140幾蚊

自 我意思係身邊嘅人多數去呢幾間，自己屋企都係。

澳門人平時有咩做？其他人我唔講啦，我自己就唔鐘意返大陸既，一黎怕地溝油，二黎對大陸沒好感，最後就係過關人多好鬼煩。

平日飲飲食食都係澳門搞掂，你話唔悶咩？你係呢個地方住耐左就唔會覺得悶，因為由細到大已經習慣左少選擇。

香港人睇咪覺得澳門係鄉下地方咁，但係呢種細城市住耐左真係返唔到轉頭，平日交通基本上行路搞掂，返工俾到盡去到最遠都係一個鐘，習慣左呢種模式去其他城市生活都會好唔慣（鄉下仔）

澳門太多新移民
佢哋有飽飯食有喜茶飲就得
唔好攪亂國家就得

認真咩

識佢既人都係咁講 我諗係真
利申fc唔到

返工返學渣老電澳門區都係15-20分鐘內嘅事，過埋橋就30幾分鐘，有一排返過入九澳，我渣得慢 北區入到九澳要40幾分鐘，最後覺得太煩辭咗工。其實對比起香港返工，40分鐘好似已經唔算耐。 所以地方細，習慣咗去邊到都快嘅時候，一要用多d時間就好唔慣。簡單黎講，就係縱慣咗。

澳門人表示對佢地沒感，出街成日都見到佢地，特別係豪Dee.....

有錢係留係澳門
沒錢先去其他地方

達哥以前成日睇，佢變左後就沒睇過

悲哀又未至於既，係買唔到樓，呢個問題大家都有，就係因為地方咁細，就業醫療各項福利都有，資源分配上較充足，no complaints 啦

我答你啦，無論你問真澳門人定假澳門人，你問10個10個都會答：做香港人不了

錢錢錢，雖然澳門好多有錢人

佢地個圈子係咁

利申香港人

你鍾意毒係屋企既話氹仔其實好岩住
間屋地方夠大千二呎租萬二蚊個廳夠開party

星期五同葡佬同事happy Friday
星期六日唔係死人冧樓就絕對唔會call，因為係family day屋企大過天
weekend訓醒落樓下公園跑下步，買個Subway返屋企開罐啤酒
豬朋狗友上黎打下麻將 / PS4，KFC外賣贏錢果個找數
想睇戲就行過加力士

睇你想點生活啦，NZ星期五要買定weekend既野食同入定油
因為無舖頭開

點解我識幾個都有

澳門人搭船過黎來回係咪要成3舊？
都幾貴...

珠海螞蟻88見 係咩黎

特登search澳門連登做乜鳩

係去支那呀屌

想問下澳門人去旅行比人問邊度黎既時候會講澳門定中國？
澳門個知名度好似好麻麻，會唔會講左冇人識？

澳門人拍拖又係點？
會唔會太細周街都老襟

仲有愛爾蘭嘅不過唔明點解佢一定要英國系國家，就算德國、荷蘭一樣好好

屌，原來真係有

福利我唔排除係好但係醫療就⋯⋯⋯⋯
聽講澳門啲醫療好廢

點解唔想做香港人做香港人不知幾好
我打死都唔想做澳門人

我會講澳門，跟著好多時佢地都會講好多賭場

我之前讀書就係試過有條女話自己澳門人跟住冇人識跟住要支那同學幫口話係part of china

利申：真有其事

因為德國同荷蘭唔係英語系國家同埋世界永遠都係圍住英語國家轉

會講澳門

就好似頭先出個街咁
行幾條街都諗唔到食乜
間間舖都好似跟風咁開

讀唔到書係唔係無出路 一定要做賭場？

邊頭？

澳門28平方公里
香港島78平方公里

大你兩倍幾

世界圍著英語國家轉同揀移民國家有咩衝突？要學多種語言=唔好？

我覺得澳門人覺得澳門只係一塊地

我地大家對自己屋企都咁自豪咪仲好

渡船街嗰頭都唔知食乜好
發覺網上面介紹啲吸引少少嘅新開舖都開晒喺皇朝同黑沙環

英語就係世界溝通之窗同埋講英語嘅國家就等於好咁簡單都唔明？

個問題係澳門我唔知有咩值得自豪
除咗gdp仲有乜嘢？

西班牙法官下令發佈對江澤民李鵬逮捕令
2014年 2月 10日
據路透社報道，西班牙最高法院的法官周一（10日）下令發佈對中國前國家主席江澤民、前總理李鵬和其他被指在西藏犯有反人類罪行官員的國際逮捕令。

這一訴訟案是由人權組織提出的，因為西班牙的法律系統比較獨特，該國承認「普遍管轄原則」，也就是不管什麼人在世界任何地方犯下反人類罪，都可以被越國界起訴。

這條「普遍管轄原則」曾在1998年被西班牙前法官加爾松用來逮捕當時流亡倫敦的智利前獨裁者皮諾切特，但皮諾切特最終因為健康原因被允許返回智利。

周一西班牙高法法官伊斯梅爾·莫雷諾在他的裁決書中說：「江澤民負責監督管理那些直接違法的人，所以他應該對下屬在西藏行使的酷刑和其它反人權的行為負責。」

莫雷諾命令國際刑警組織以種族滅絕、酷刑和反人類罪的罪名，發佈對江澤民的逮捕和監禁令；他還下令對李鵬和其他有關中國官員發佈相似的通緝令。

兩個支持西藏團體和一名西班牙籍的僧人在2006年向西班牙法庭提起這一訴訟，指控包括江澤民和李鵬在內的中國前領導人在西藏犯有反人類罪。

多年來，好幾名西班牙法官曾裁決犯有反人權罪行的國際人物有罪，並試圖逮捕這些國際人物，把他們引渡到西班牙受審。

西班牙的執政黨人民黨正在推動對該國承認「普遍管轄原則」體系的改革，以限制西班牙法官對西班牙境外的犯罪者行使的權力。

中國外交部上星期五要求西班牙當局阻止對中國前領導人在西藏問題上的行為採取進一步法律訴訟行動。

賭場其實好多工既，唔一定做荷官，但讀書差既，例如沒大學學位，唔講地產保險，荷官/監控應該算係最高人工，最低都有20K。但係重點係澳門人要有個大學學位真係好易，讀書差到極點都可以去台灣或者返大陸讀

講英語嘅國家=溝通到=好
goodest logic

呢個係事實
英語系國家就係有最好嘅醫療教育之餘此類

本地人係唔係好有錢 唔洗做嘢 我係深圳成日見到噢門車牌

得黑沙海攤
除左賭場啲商場淨係得一個叫得做商場嘅地方
不過都有得唱下K出去玩下去珠海食野
最多咪喺屋企摺下
反正一年有一皮，有咩好自悲

平民啲既地區係指邊到
唔想去親澳門都成條街嘈嘈閉
都想睇下另一面

有葡國護照可以住哂成個EU

有冇聽過丹麥挪威瑞典芬蘭？佢地係英語系國家？自己check下先啦，全歐醫療系統排名英國十名不入啊

係好廢，但係對於沒錢既人黎講，好多醫療都係免費（雖然排期好耐），有個朋友老豆有cancer, 政府基本上包灑佢醫療同所有用藥支出，屋企又係政府，唔係既話，應該走左好耐。。。有錢人唔需要係澳門醫，窮人都有基本照顧，刀沒兩頭利既

珠海冇野玩

澳門有錢人比例係比較高（我係窮撚） ,讀書時身邊已經好多同學有樓有車

係唔係全部撈偏門

冇嘢好做
所以經常訓教發夢
不過我離譜啲
發夢會夢遊 遊到去港島九龍
試過有次游到去元朗荃灣
仲夢過係屯門騎牛牛

澳豬

真相係：唔係

澳門競爭唔大，做任何一行都比較其他地方易搵錢

但是地方細

好撚奇怪, 我都識3個係咁, 有老有後生, 澳門派錢就過去拎, 收晒兩家茶禮

聽講以前好黑暗

整杏仁餅

係，我之前搵到份係屋企附近，行路10分鐘但都要揸車

老實講
澳門咁細咁多人
全球人口密度第一
去到邊都係有人

咁岩姐我諗
住左十幾年
身邊得一兩個係兩邊都有身份證

呢點没得反駁，雖然我個人覺得呢個係優點

澳門人平均月入?

想無人唯有入九澳
得幾戶人家

平均好似好高
計中位數好啦

睇miss r

旺角手足失蹤
現今下落未明
連登仔：不了

垃圾post
連登仔：置頂

食屎啦你班垃圾
熱門一個post講失蹤旺角手足都冇

死撚左佢啦
手足就係比你班垃圾連登仔害死
連垃圾5p post都可以上熱門？
你地羞唔羞恥？

啫係今次唔好嗌光復香港？

雅佳

他朝有日光復左香港 好想將啲藍絲趕晒去澳門 等佢哋做隻真正支那蝗

歌頌祖國
用量子波動唔知乜撚學速讀 習近平思想

最新中位數
$17000(包括外勞)
$20000(本地)

有解放軍幫手執垃圾
藍絲諗起都high

係就講 near HongKong
傻仔俾人搶左講part of chi na

差唔多啦呢個位我諗
有無其他師兄講下？

仲可以幫手摺被

澳門人平時係澳門有咩做？

香港人平時喺香港有咩做？

英國人平時係英國有咩做？

......

一年有一皮，呢個真係

人哋揸葡國護照

我澳門朋友話“佢日日j黃浩賢”👅👅😏

香港人過澳門做野，平日真系唔知有咩好做

Cls 笑到仆街

香港大把娛樂唔使點使錢啦

講真最尾果樣真係好撚柒有澳門朋友都成日笑9佢

屌 我澳門人都好撚想知平時有咩做

我正係知好多日本朋友都鍾意黎香港玩貪佢夠細一日走到幾轉唔同地方澳門就仲細啦不過唔知有咩玩姐

日本朋友隱約咁笑柒我地間屋細就有既笑香港細真係未聽過

同屯門差唔多大，撚有港島咁大

澳門好悶，基本上澳門人成日都過嚟香港買嘢。不過，澳門身分證真係好正。

利申：有香港澳門身分證 補多一句，光復香港時代革命 今日澳門明天香港

NX太垃圾，除咗飛TPE ICN之後真的去香港飛更好

等搭船黎香港

打令冇人講？

真係未見過, 有機會再去澳門搵嚟行下先多謝巴打解答

上次去澳門搭的士專登找張舊十蚊紙俾我，最後要搵銀行先回收到屌佢老母明恰鳩我香港人唔識

借推

裝修通告更新咗！
請參考最新用法！

通告=/=收據！原來有人唔知做完野先會出收據！

聽政府話

成個澳門咁細

起碼有個環球影城玩下

諗一諗其實咁樣做同中国人去外國夾硬用支那寶比錢有咩分別

又笑尻對面🤣好爽

冇嘢做 真係悶到狗咁
不過再悶都唔會去中國
平時成日文宣 傻嘅先去中國自願被送中

呢條真係好問題 我疑惑左好多年

無野做架
返工放工
放假去放狗去睇戲
有嘉年華/event咪去
澳門咁細你想有咩玩？

利伸 所有親戚都係澳門人 得我一家係香港住

去親都係2日一夜去d 5星酒店食buffet
真係好撚悶 周圍都支那人 澳門e家同偉大的國真係無乜分別

澳門真係冇野做，同女拍拖要落網吧，食野又貴，又多蝗蟲，仲要大半個澳門都係沃豚，真係好悲哀

佢地去歐洲有乜技能
去賭場做？
喺澳門做土皇帝算啦

其實連登都有唔少澳門人

利申：澳門人

同意

Whatsapp 無語音咩依家？

屌d公屋比d支那人同廢老住L哂啦

睇得好透

澳門上lihkg洗唔洗vpn
係lihkg留言受唔受23條監管

笑撚死，巴打你好有耐性
英國係歐洲入面都唔算係咩好嘢，只係講英文所以多人移民，講福利北歐德國荷蘭個d贏哂啦

以前好似要比人頭稅 而家唔知

其實一直係唔係有個傳說

輕軌無可能起完

福利黎講 丹麥 瑞士呢d應該屌打晒好多國家

不過瑞士想移民 我諗投胎應該最快

唔明點解樓主係咁chur 住人要人認同香港
澳門人揀做返澳門人有咩問題

返工放工奴性一樣重，放工食宵夜都係戈幾間，日日揸老電飛黎飛去其實好方便又過癮。

放工返屋企打下機做下自己嘢碌下連登，IG FB見有咩突發香港事就都會share比多啲人知。身邊有好多朋友去咗香港發夢同做文宣，有啲仲會個個星期去香港影相紀錄。藍絲好多都係老一輩，返工同佢地對質對到佢地口疾疾，但有時都係覺得自己追得唔夠緊，唔夠info屌打佢地

得閒有酒局去飲下酒溝下女，澳門太撚細，基本上去親都見好多識嘅人，可以幾間房周圍走住玩。個個做老襟真係搏唔到，好多人都有朋友老襟。大家散咗可以交流心得，幾痴線。

近排澳門啲文化推動野都幾正，開始多咗啲Local潮流野，Graffiti，街舞，Hip Hop Rap，DJ party，踩板等等發展緊，得閒都會去支持下。btw微辣真係好撚少澳門人睇，佢地係香港同馬拉分分鐘仲紅過係澳門。同埋我覺得澳門有啲濕鳩藝人更加對我地黎講係恥辱....呃政府錢搞埋啲柒歌同開冇人睇嘅演唱會出冇人買嘅碟，搞撚柒曬

另外，有時屎忽痕真係會同朋友去賭兩手，跌大就飲少幾晚酒，因為賭錢真係幾撚過癮，有時會望到啲大陸佬輸幾十個。賭場大部分去嘅local都係阿婆阿伯，通常啲莊荷見你後生仔本地人都會勸你走，怕你輸錢

講咁多先，想知再講

每次去澳門都覺得好悶
真係唔知澳門人長期住果度每日有咩做

澳門邊到有酒吧 想見識下

有冇識過左香港讀三大既澳門人？ 畢業做緊咩多？

好難想像唔係去大型連鎖店eg 百xx 豐x 到買
香港壟斷市場真係好痴線

連登仔：奶日本，奶台灣，踩澳門

身邊沒朋友過香港讀，答你唔到

感謝你，但係想問乜嘢驅使你咁做？黃底嘅澳門人係咪當自己都係香港嘅一份子架

可以賽車

我睇到你呢段文字眼淚都流埋

玄學大師呢？

唔睇喎

有冇歡樂馬介休？

邊個咁sad

真係多澳門人去香港讀咩？
因為澳門人去香港讀都係比International students嘅價
多數讀得到書嘅都會出國讀

我覺得係贏係個隱身度
因為佢無藍剔同睇唔到對方有冇online

上連登引戰

翻工，放工，放工繼續做公司野，做完個週末又完左。

想出街但又到到都大陸西，最後不了

點解連登成日都有呢啲post?咁得閒不如做下文宣啦

重有探魚呀屌你老母

被監視
不過佢地覺得無問題既

我認識唔少土生土長既澳門人, 係好好人, 亦撐香港
亦無親中仇視香港人既傾向
唔好將 fb 澳門起底組個啲傻閪, 當晒所有澳門人都係咁

正如外人將香討, BB Condom, 幫港出聲
當係全部香港人都係咁, 你地都唔想吧?

為不公義弱勢社群發聲？
反官商貪污示威抗爭？
答案係冇

澳門大部份都藍到發黑，
你死你事唔關我事，
咪阻我吃喝玩樂。

大學生放假做parttime
有小朋友嘅放假湊仔女
毒撚嘅放假打機煲劇
拍拖嘅放假去下氹仔路環食嘢hea
有時覺得時間唔夠用
身邊個個都忙到甩碌
我都想知澳門點解咁忙

樓主真係好on9, 過分主觀, 係香港收人民幣唔係找番人民幣呀？咪又係1:1咁收，點解呀？做生意嘅都係想賺錢食埋個水啦。

屌人點解要用WeCheck又係on9，咁身邊多人用就自然用先溝通到啦，有日本fd 泰國fd 係咪又要迫佢地用whatsapp 唔用line呀？

利申：由有whatsapp 開始就用到依家，當年wecheck都唔撚知係邊

Child登仔係咁上下

澳門最大既商場咩名？

澳門人個個都睇架利申 澳門人
成日係街撞到佢地

講生活點都係歐洲完勝啦

我仲以為澳門人玩百度貼吧tim

好問題

氹仔段就嚟通車喇

識一個fd 都好多年
我次次都話 屌 我公屋排到都唔知有無機會見到通車
通車 我霖你地交通情況改善10倍

最大線上賭場

上線啦

咪搞笑
澳門上網無牆

澳門都有狗鐵啦

新口岸
路氹賭場
路環市區都有(好似

有
不過難度好低

攞德國護照，之後去瑞士搵工會著數d

係呀
所以個個去晒搭金巴
船客跌咗一半

又冇咁誇張

一間謀財一間害命
但學生唔使錢
有奇難雜症就政府包晒你所有醫療費

唔使
唔會
澳門到目前都未用過23條

去澳門真係唔知D 本地人去哂邊, 基本上成條街, 9成大陸佬,1成港豬

自唔自悲唔係講錢個d、大陸人好多都有錢但一樣好自悲外人睇的出係佢自己唔覺，著名牌要著特大個logo驚死人唔知呢種好明顯，真正有自信既人唔會咁著。

其實澳門人有冇民族性？即係香港有自己民族性，出到去大大聲同人講自己係香港人，死係香港鬼個的？

淨係知微辣好垃圾

星期六: 賭錢之後揼骨之後叫雞

星期日:叫雞之後賭錢，最後揼骨

有人問黎自邊度咪講Macau
唔識咪加多句small city many casino
再唔識就 next Hong Kong

點解唔講China，你地咁愛國愛黨

笑撚左
上得黎連登同你傾都唔會愛個幾舊屎啦下話
所以話，澳門人點解對香港人有意見經常就係源自於呢D偏見。

唔知黃絲澳豬見到呢個post會點諗

澳門好多靚女？
真心想問

條氹仔線好撚短

全部賭場番工

返工

理想與現實

我覺得澳門D古老建築物好正
小型食店都好有特色
對呢個地方印象真心唔差

我淨係知澳門好撚多支那人

澳門fd叫我代佢答

你講到香港好似獨立左咁，人地問你香港係邊你咪又係講part of china

手足

去日本同新加坡講澳門嚟啲人都知喺邊...

感覺上澳門生活好過香港
香港壓力好大 又多人 又急又快

你係咪冇坐過飛機世界邊一度唔識香港呀？
去左十九幾百次旅行人地一聽就知Hong Kong is not China,澳門就真係搵鬼人識喇

Child登仔真係，人地黃絲都叫豬，又搞分化

此地無銀好叻呀，hong kong is not china真係人唔笑狗都吠

都係廢老藍絲
不代表所有人

叫雞 賭錢 試食鳳凰卷

好多野唔係你講就係, 大陸夠話台灣係中國, 連大陸佬自己都唔信. 香港人呢個獨立既label,係世界認同.

世界認同等於事實?

澳門真係好垃圾,除左賭乜7都無

計埋賭場應該係威尼斯人
唔計就八佰伴
唔肯定

唔好咁講，仲有販毒，每兩三日就捉到有人運毒去澳門，下下都係捉香港人

香港人屋企細我哋想架咩

淨係英國個朵都已經夠晒響啦仲未計佢嘅影響力同埋教育

有得俾機會佢哋認香港人仲想點

過香港

咩邏輯

其實認做香港人有乜咁馨香

嚴重懷疑樓主係分化撚又想分開港澳，個post同佢所有講既嘢都係極度on9同冇營養，完全凸顯井底蛙心態同引人罵戰

澳門人平時每日用個半鐘塞高士德

三角花園一個紅綠燈都夠你塞一粒鐘

打令

你地去到外國唔好扮香港人呀，同人慢慢解釋澳門係邊得啦，香港唔駛浪費時間介紹個個都識

樓主弱智架大家唔好見怪

世界革命之父唔馨香唔同澳豬冇人識馨香？
你地甘願做極權奴隸睇唔起你如正常

屌中point，人地問真係只會答near Hong Kong

岩呀，香港人有咩好扮，咪又係比當中國人

Fapfapfap，好想做香港人比中共瘋狂玩弄呀

可能係，但都要講返個事實出黎，一直互屌幫助唔到件事，只會令個矛盾加深，你愈係要互屌，佢地就更開心，我相信有香港人係真心想知澳門現時情況，無可否認澳門周街大陸人、普通話、簡體字，但係唔係所有人都係咁，有一小部分人仍然好堅持自己信念，日常生活中唔盡量會用d蝗野。 呢幾個月眼見香港撐黃店行動，自己都想喺澳門搵黃店黎消費，但真係少之又少。

你自己講完厄自己冇用架現實全世界所有先進國都支持香港同中國分家，澳豬吃不到的葡萄是酸的

咁分左家未呀

我夠知冇牆不過會唔會觸犯23條係另一回事

啲醫生得唔得先
係咪嗰啲乜嘢垃圾唔知乜嘢南大學畢業

玄學大師

講得好

好想10年後 比返佢自己睇

睇下有咩感想

On9
香港唔係國家？
仲有有邊撚個會唔識香港呀屌你老母
Part 你老母China

世界認同就係等於事實我屌你老母

大生意黎

我真係笑咗
我哋有世界頂級嘅國際金融中心
好撚多出名嘅名人都係香港人
香港人有錢
香港有好撚多世界頂級嘅大學
香港人人均財富世界第二
香港有全世界最頂級嘅機場
香港出產到亞洲首富
世界三大夜景
港幣係top 10 must Traded currency
有世界強大嘅大英帝國殖民過
香港人hongkongese已經納入左牛津字典

咁都唔撚夠馨香？

我都係講下事實姐
不過我最主要都係想睇下澳門嘅年青女仔會唔會係藍絲
如果係嘅話我就唔諗住approach原本打算識嗰個女仔

Unsw year 1 icebreaking 嘅活動
佢又係抵死嘅同支那人做朋友
我哋大unsw嘅香港人好彩夠團結唔同支那人做朋友

澳門人去香港讀書都係要比國際生價錢

Nope

係
所以都無識人係去香港讀

香港班廢老咪又係咁

我係大學冇遇過澳門人 一早識落唔計

乜撚嘢叫做身邊多人用微信就等於你要用微信
真係唔明咩觀念
乜唔可以改變佢哋用WhatsApp而唔去用微信嘅咩？咁簡單
Line又點同微信啦屌
微信係支那公司嚟㗎我屌

即係抵撚佢死
同支那人做朋友呀喇

澳門人好悶, 每日都係
09:00 起床
09:00 - 21:00 做愛
21:00 - 09:00 睡覺

屌到冇人敢黎香港 跟住自己黎香港唔洗逼

Unsw hksa 嗰個葡萄牙同澳門人混血嗰個咪係澳門人囉知唔知我講邊個

見到個post d留言後有冇後悔咁做？

darling🛁

其實澳門得一個沙田咁大 細到咁可想而知佢地可以做d咩

真心問，澳門多唔多戲院？

洗鬼幾舊咩 大把平飛買來回200搞掂

睇歡樂馬介休

支那夠一堆世界之最
咁你會唔會認你係支那人？
你唔會架麻
邊度出生成長就邊度人
無啦啦認做鄰埠人做乜鳩
其實我係對你「比機會佢地認做香港人」有少少感到愕然
到依家都重有香港人有舊時個種心態，好撚重階級觀念，好似高人一等咁。

永樂，大會堂，觀光塔，銀河ua
其實而家大部分人都係去銀河
因為最新最乾淨同有免費泊車

宜家係講緊一個咁撚細嘅地方都可以有咁撚樣嘅成就仲唔撚可以自豪？
我仲有好多都未講點解我哋香港唔可以咁自豪
例如世界IQ最高嘅國家同埋Piza香港係四項評分入邊有三行都係頭三

又係好笑嘅香港人唔係高人一等？

話時話佢係咪溝好多女
仲有嗰個jason keung 好似溝左個支那妹

搞笑嘅係佢哋澳門人要走過來我哋hksa 玩

你識佢佢唔識你

有咩所謂呢

講吓笑姐

孿生兄弟
佢兩兄弟都係溝支那妹？
呢個係其中一個支那妹嘅ig
唔係好識分呢一個係阿哥條女定係細佬條女

話時話你讀邊科

我同佢都唔同hksa年代啦

啊哥條女有冇ig?
希望佢兩兄弟係玩支那妹而唔係真係動真情啦
如果唔係嘅話真係影衰我地大unsw香港人

商科就嚟畢業

話時話佢係咪讀醫你知唔知
同埋你有冇佢阿哥個ig?

咩意思

個葡萄牙仔畢咗業啦咩？

如果畢咗業嘅話應該返咗澳門個喎

Unsw 有physio 點解我唔知嘅
You mean Exercise physiology ?

咁佢阿哥讀乜嘢？

真心？
其實呢一科係咪即係等於物理治療？

I see

GTA個地圖大過佢

咪就係

你講嘅嘢真係有建設性

屌 咁做啲嘢係差唔多嘛

我見個分收得唔高但係又有physio呢隻字所以唔肯定其實有咩分別

咁但係點解收分同悉尼大學爭咁遠
悉尼大學真物理治療收勁高分

講真你大unsw出名收得低

Usyd讀下taylor short term course日日返齊學都入到啦

咁如果認真咁分 Physiotherapy係pro好多嘅
Exercise physio類似係同啲老人家做運動咁

但係排名勁喎我哋學校商學院世界頂尖尤其會計金融學嘅學科
Local收分講緊係差唔多要爆atar

返工入賭場做荷官，放假入賭場賭錢

梗係唔得啦大把人入唔到gpa好似要九點幾先至入到悉尼大學物理治療

唔同職業治療有咩分別

你係local用atar入咩 講atar只係用緊身邊嘅同學嘅光環 a&f呢d得啖笑haha

雖然受訓唔算太高不過易入難出呢會計呢啲專業課
A&F點解得啖笑？

同樣道理一樣可以用錢買sat入ucla

身邊個個都係a&f d course code我自己冇讀過都記得呀成日都聽到

我個人對usyd無咩好感

咁樣關a&f得啖笑咩事？
正常大部份香港人都揀accouting 架啦
專業課得來返香港又有前途

得啖笑咪個個都讀同一樣嘅嘢唔覺得有個光環 明唔明呀個個都係big4 有咩特別 將來條路又咪係同人一樣

但係usyd 好英國風同埋係貴族學校

同埋多鬼佬啲usyd

True冇gen edu

讀unsw a&f 可以入mt or ibank
仲有個光環係嚟自unsw business school嘅名氣尤其a&f同埋多傑出校友係香港

OT又係第二樣嚟㗎喎

我都係得啖笑望住自己個爛wam 我對bschool唔住 不過都係果句啦名氣唔係自己建立返嚟我冇咩野講

Business school 爛wam有咩咁出奇
不嬲都難讀架啦
你management 仲要唔係最chur嗰科
Accounting 嗰啲攞credit grad都已經勁
個ac主人都係pass grade

其實我唔係真係mgmt 多謝你仲記得我呀

同埋你根本就唔使對唔住bschool
根本佢係特登要出難啲quiz然後博你fail呢個係人都知
你睇吓account engine computer etc嗰啲課考試難到一個點我諗都聽你朋友新唔笑fail rate 又要高

笑死我

澳門最好味嘅葡撻係咪安德魯餅店？
我記得係氹仔嗰度

原來今時今日 竟然仲有人覺得香港人高人一等

起身 出去食個lunch 塞車塞返2-3個鐘 陪啊媽去買餸 得閒就去路環買個葡撻 再返屋企打機睇netflix youtube 食飯 沖涼 瞓覺 weekend就大概係咁fing哈哈

利申：澳門人留名跟進喺澳門可以有咩做

唔使返學唔使返工咩

要返工返學嘅日子就真係返完工返完學就返屋企

諗起以前返學真係用左成日 放假又係做學校野 邊有娛樂

唔需要覺得出奇

乜原來香港人唔係高人一等

食過係幾正

邊忽高 睇過

你隻澳門狗肯定盲撚咗

飲酒

一定係做香港人

有冇人識微辣果個家姐 佢真係好正

放假去香港玩

打飛機

不過香港人喺香港係五等公民喎

玩wechat

微辣喺澳門受唔受歡迎？

聽講瑪嘉烈葡撻=kfc葡撻

我未試過有人同我講話part of China 大路歐美國家都知香港喺邊 發生緊咩事

到時香港咪直接變深圳？

多d選擇
唔使下下都留係屋企

悶死未

澳門人係比共產黨養既寵物

我做廚房，聽啲以前係澳門做野既師傅講，啲澳門仔又懶又蠢又鳩屎

仲要唔炒得佢地

澳門仲有少數葡人
想知佢地嘅日常生活係點

玩線上賭場

線上賭場

言下之意姐係澳門人係lihkg留言
係受到23條監管?

sor 睇少左
無嘢了

自大得起，你閂埋門打飛機對住段av嗰陣呀？

話唔定係早洩仔黎架，唔洗打都射得出

有冇諗過係啲鬼佬ON9
地圖上係細都睇唔到又點 知唔知香港影響力有幾大
睇下國際頭版日日都係香港就知啦

一年一皮原來夠澳門人打飛機
我去個旅行都唔止啦

睇微辣個雞wing 成日都上大陸玩咁

乜廚房入面會有醒目仔架咩